{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 모래실펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は厳守してください。 予約前にキャンセル料を確認してから予約してください。 基準人数および最大人数は守らなければならず、未成年者は同意なしの入室および男女同室での宿泊が不可能です。 ペットと一緒に入室することはできず、個人の持ち物の紛失時にペンションは責任を負いませんので、注意してください。 客室では料理は禁止し、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止され、客室では禁煙となります。 什器破損時の弁償の責任があり、退室時に客室整理およびゴミの分別をしなければなりません。 予約時に重複したり利用不可の案内を受けた場合、手数料が発生しますのでご注意ください。 予約の変更はカスタマーセンターにお電話いただく必要があり、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は、事前にご連絡ください。 業者の物品破損や紛失時には弁償しなければなりません。 ペットが可能な業者でない場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用は不可能になることがあります。 保護者の同伴無しの未成年者の入室と払い戻しは不可能です。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 入室利用案内としては、予約特典、IPTV/WiFi、駐車可能、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認するべきキャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を確認してから予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は同意なしの入室および男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできず、個人の持ち物の紛失時にペンションは責任を負いませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室では料理は禁止し、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止され、客室では禁煙となります。"
        },
        {
            "question": "什器の破損時には誰が責任を負いますか？",
            "answer": "什器破損時の弁償の責任があり、退室時に客室整理およびゴミの分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターにお電話いただく必要があり、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しには手数料がかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失時には誰が責任を負いますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失時には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊できる業者ですか？",
            "answer": "ペットが可能な業者でない場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用は不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者の入室と払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約しなかった施設やアメニティの利用は可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典、IPTV/WiFi、駐車可能、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 711
    }
}